感覺真係好怪的

我好憎人挽感情 而我都無諗過我身上會有被挽嘅呢一日
但因為我對你有感覺 我可以無條件原諒你
每晚發夢都夢見同你嘅互動 夢見你撩返我傾計
明知無可能無機會 我仲成隻傻狗咁繼續等
癡心妄想有日你會變好 會翻轉頭揾返我
我真係好掛住你 好中意你 好需要你
但呢刻我已經無資格繼續留係你身邊
如果當初我哋咩都無發生過 你話幾好

我唔想打攪佢同佢女朋友嘅生活

我好憎人挽

抵撚你死

所以我都覺得自己好癡線
好似比人遺棄嘅狗等緊主人翻黎咁

我幫你屌一屌你 會快啲move on的～